[冰球足球曲棍球合體] Bandy World Championship 2018討論區

主辦城市： 伯力, 俄羅斯 (Khabarovsk)
日期： 1月29日 – 2月4日

A組： 俄羅斯、瑞典、芬蘭、挪威
B組： 哈薩克、美國、德國、匈牙利

加拿大因資金不足退出比賽

Bandy介紹短片

B組賽果

美國 14:4 德國
匈牙利 0:29 哈薩克

🇸🇪 瑞典 vs 芬蘭 🇫🇮
而家直播緊

半場
🇸🇪 5:0 🇫🇮

下半場

完場
🇸🇪 9:1 🇫🇮

主辦國俄羅斯對挪威
17:30直播

開波
現場終於坐滿觀眾

俄羅斯 2-0 挪威

俄羅斯 6-0 挪威

下半場
原來同足球一樣有補時

完場
俄羅斯 15-1 挪威

呢度都可以傾吓NHL, 冬奧冰球

估唔到賭城新隊
第一季就排緊西岸第1

班迪球世界錦標賽有乙組

A組： 愛沙尼亞、烏克蘭、日本、蒙古
B組： 荷蘭、斯洛伐克、索馬利亞、中國

愛沙尼亞 5-1 日本
烏克蘭 3-1 蒙古

荷蘭 7-1 中國

話時話索馬利亞係熱帶
組隊參加冰雪運動

普京歡迎2018年班迪球世界錦標賽參賽者

俄羅斯總統普京歡迎2018年伯力班迪球世界錦標賽的參賽者，組織者和客人。

普京說，世界錦標賽的舉辦是重要事件。全世界的頂尖球隊再次匯聚一堂，展現它們的球藝，性格，對成果的追求，為最強稱號而戰，奉獻給這一冬季體育項目愛好者一個節日。

普京祝願參賽者取得好成績，球迷留下深刻，難忘的印象。

A組將從1月29日至2月4日第三次在伯力舉辦。B組將從1月28日至2月3日在中國的哈爾濱舉辦。

愛沙尼亞 5-1 日本
荷蘭 9-0 索馬利亞
斯洛伐克 2-3 中國

Off Topic一問
係香港想打冰球有咩門路 睇過總會D course 都係俾小朋友學

利申：廿幾歲 新手 只識向前溜冰

俄羅斯遠東的伯力是俄羅斯遠東第一大城市，是外東北重要的航空、水路和鐵路重鎮。

清朝前期東北邊疆重鎮之一。1860年，英法聯軍進攻北京，清廷舉朝外逃。沙俄外交代表假作「調停人」，一面挑撥英、法繼續進攻北京，一面捉來充當臨時談判代表的奕昕，奕昕被逼和俄國簽訂了《中俄北京條約》，從此伯力城及其烏蘇里江以東至海，40多萬平方公里的廣大地區被沙俄割佔。

後來俄羅斯把伯力改名為哈巴羅夫斯克。伯力以大工業中心地著稱，並設有一批高等院校。伯力常住人口60萬左右，當地人口的文化素質被認為普遍較高，政治和社會環境比較穩定。

伯力是中國商品進入俄羅斯的重要集散地。中國和俄羅斯兩國商人通過這裏，將貨物向俄內地運輸、批發。很多業戶同時也顧及到俄羅斯內地市場。

冬季戰爭
俄羅斯對芬蘭
17:30直播

開波

半場
俄羅斯 1-1 芬蘭
終於有場低比分

同足球一樣有越位

俄羅斯 2-1 芬蘭
芬蘭臨尾中楣

可能有

A member of Russian FIB Executive committee Nikolai Valuev visited matches of the World championship.

"Loads of work to lay ahead in the Moscow region. My dream is, in particular, concerns the restoration of bandy in Saint-Petersburg ", - told Nikolai Valuev.

To his mind, the inclusion of bandy in Olympic Games program will attract more people to go in for the sport.

"Potentially bandy has been long ago capable to claim for and claims for the capacity of Olympic sport fulfilling all requirements and being, to put it that way, rather attractive from the view point of organization. Don't forget that arenas for speed skating which is presented at Winter Olympic Games may be platforms for bandy", - noted Nikolay Valuev.

南北韓女子冰球聯隊首次訓練

參加平昌冬奧的南北韓女子冰球聯隊首次一起訓練。

韓聯社報道，首場訓練在南韓鎮川國家代表選手村舉行，由聯隊主教練薩拉穆雷主持，35名兩韓冰球選手分為A、B兩組，上午分別訓練30分鐘，下午再進行對抗訓練。

12名北韓運動員和助手等人是在上星期四抵達南韓，與南韓隊員一起練習。

根據兩韓協議，冬奧每場比賽必須有3名北韓選手上場，兩韓運動員盡快磨合非常重要。

聯隊將於2月4日與瑞典打熱身賽。冬奧首場賽事是2月10日將迎戰瑞士。

幾正

乙組8強賽程

蒙古 vs 中國
日本 vs 斯洛伐克
荷蘭 vs 烏克蘭
愛沙尼亞 vs 索馬利亞

美國對匈牙利
11點直播

打緊
美國 6-0 匈牙利

斯洛伐克對中國

荷蘭 4-1 烏克蘭
蒙古 2-3 中國

芬蘭 3-0 挪威

半場

謝巴打